[有圖] 港豬女插畫師畫插畫撐警

個page由2018年開始

仲有埋佢私人ig

全部人入去report到佢收皮！

推

推啊！

推到個page收皮

畫果個差佬黎條女佢條女呀嘛
好似係

咁樣衰 禁入去report佢都唔想

唔駛理呢啲整容臭雞啦
由佢班藍屍圍爐

雞犬不寧

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

條女講嘢好似有語癌咁

個樣好撚似鮮腥港人

已留言屌緊條大陸臭雞

遮撚住個鼻同嘴，淨係敢露眼（妝）

蒙面影相咪仲好 on撚9

啲圖好撚on9

佢話自己靚

Reported

Push

其實藍絲係咪唔知而家個人資料好撚值錢
求其一條友著住件背心走過黎要你比身份證佢睇
你就真係比啲資料佢,唔會唸啲人用你既資料做乜9

自己無知就算，仲要做KOL走出黎撐

「智商就好似條底褲咁，你無著就唔使話比人知既」

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

第二張證明示威者係真正容納唔同意見
第三張 市民同警察身份係對等 你睇我身份證我睇你委任證又有咩問題 而且無委任證我點知你係警察

成大陣大陸雞味

睇撚到d公仔就發火

第三張 拎委任証有撚幾無奈 係警察通例wor

畫得咁醜都可以做插畫師？
小學三年班啲作品嚟㗎？

靚過一般雞，可惜都係雞level

咁都有五千幾followers同一千人讚
啲相p到好嘔心

好醜

咁都叫靚 毀左容都靚啲

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

這麼醜的妞.jpg

推到佢用唔到Ig
去玩小紅書啦臭雞！

整容大陸樣

支那妓女

屌，鬧佢幾句就即刻del留言仲block埋我唔怪得個page咁和諧

是否警犬情婦？

遮住半邊面 就哂角度 開行哂美肌
喂喂 照下鏡先啦豬西

g na

push

Pish

整容雞

以前狗衫有number有委任證
而定著件背心仔 條頸攬住條繩
但個證喺件衫入面就打橫黎行
問佢拎證睇有咩問題
真係戇鳩

睇個樣都閪過人！

Pishhhhh

終於有人開post收呢隻支那臭雞皮

同娜娜差唔多lv
娜娜仲火辣火辣d

Del左ig 熄左留言

呢隻臭雞唔比人留言鬧佢 之前留言鬧過佢 比佢秒del

5千幾個followers 有1千人讚咁勁？
睇嚟似買like

第2張畫得好似台灣個爵爵 風格
算唔算抄人

原來係俾佢block左

整容臭雞
一睇就知割咗雙眼皮+開眼頭

其實無必要浪費時間喺呢啲人身上，大家立場唔同

Dllm港豬

已report

我report過 好on9 呢個page
大家一齊report

咩港女?擺明支那雞

其實而家形容一個人係網紅樣係等於讚佢靚咩
唔係通常指膠樣咩

被佢block 撚左

仲有另一個fb page 都要檢舉
pw comic
畫風勁柒但竟然出書

條女唔知係咪馬來西亞華人 蝗味重到嘔
69嗰排report 過但唔成功

人造人造人造人

Reported hate speech
完

話自己係靚女
根本就膠樣臭雞一隻

想屌，用棒棒教育下佢

關左留言 快啲dm鬧鳩佢

政見唔同就report 人
連衛兵好勤力

推

光復香港 時代革命

真插畫家要做既野！！入黎！！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

咁講真
我地爭取緊言論自由
你唔啱聽未入去屌柒佢 或者自己block佢

但你叫人一齊report禁佢聲同班傻鳩大陸仔有咩分別

依家已經唔關政見事 係良知
塞返入你老母個閪啦 獻世

講野衰到呢

咁又唔洗批鬥既

69612個排有comment過
秒俾佢del左
隻整容大陸臭雞好鍾意話人地覺得佢好靚 又講到自己幾有錢咖

影相影到d 141廣告咁

佢都幾有自信

又要懶eq高
毅進仔啲女都唔方讀得書多

蝗樣

唔洗理佢
block就得
應該又係狗狗嚟

721後唔敢畫

支那雞，重酬恩客

借推

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

倒不如…

大陸G樣

打警察既片成班連登仔話好
打示威者既片成班連登仔屌到人渣都冇
兩面都好冇良知wo
講到底米又係意識形態既唔同
唔見得幾高尚

有狗入咗嚟？

點解我會覺得呢張係反警犬
反佢哋平時查證，我哋市民咁合作
我哋啲義士問委任證就無言以對

意見唔一致就話人係狗
二元思想

done 推

好快進貢俾自己上司屌

支樣

話人做雞又唔好
不過個樣堅似整容大陸臭雞樣囉

哇好撚正

見佢啲邏輯on9 唔可以report？
洗唔洗問你批准啊 唔好係到誤導人啦

仲要睇真啲，第二部分個警察便衣到成個黑社會咁
無奈自己咁柒被人發現警黑合作咋掛

雞

report

好人好者遮住個口做咩 十足十無腦臭雞

又政見唔同三毛有冇第二句
係喇係喇，政見唔同就call黑社會打到人爆缸啦

佢用同事黎形容 似係女警黎

btw對眼好靚

Reported
不分是非嘅臭雞

個樣都妖過人，一睇就知係大陸淫雞圍客兜圈畀人執果d

暴徒邏輯

屌佢要畫就上微博畫
大陸雞 好撚柒

古天樂，達哥唔出聲都俾連衛兵追擊，何況呢d發表自己立場.根本連衛兵同中共一樣，唔容許第二種聲音，否則即刻批鬥

唔怪得張張都遮住口鼻 原來咁撚濕滯

啱啱收到ig send回信嚟話檢舉無效

反而有d 暗示
第一張 藍色流血 白衫打人
第三張串差佬唔敢出證

樣都可以 可惜智障既

report左

支那妹樣

佢同佢條仔盲，就唔好出黎獻世污染我隻眼，大陸網紅又咪臭雞，所以講黎講去都係臭雞

幫你哋藍絲講埋
政見唔同嘅示威暴徒，即刻就要call老黑打撚柒佢哋啦

推！！
收皮啦大陸雞

一齊report佢

report使唔使你批准？

係呀。第一個block柒你
黑警死全家

要學返啲廢柴講:收左錢

邊句野話自己高尚
你比人打企定定 唔還手既？

得嗰5k follow 彩佢都哂氣

你自己係其他post講撚過乜 自己知啦on9仔
人地點撚解會block你？
入返你老母個臭閪到啦

唔洗
但report 既理由係乜呀？

啲相p到...
p左都麻麻

個口含得撚多
合唔埋

有無講原因

見到啲唔太喜歡嘅內容report唔得？
香港唔係投訴之都

平時執勤有肩帶(上面一定有編號)
同埋多數都好禮貌啲
以前俾人查真心可以有傾有講

宜家啲前線警察又無編號又無證
屌你件衫明明有位俾你放證又唔放
咁你同cosplay警察有咩分別？

圖2不評論，連儂牆包容一切立場既言論
即使你講既野再難聽，你都有言論既自由
只要你唔係拆牆，歡迎紅絲藍絲去連儂牆留言。

而果張話藍衫仔俾人打到流血呢
我就真係笑撚左
612到今日
我好似未見過有一個警察俾人打到咁
市民既眼睛係雪亮既
不過你個腦似乎燒壞左咁囉。

我都覺得依兩張係撐我地多啲
佢係咪俾啲假膠藍絲影響到啲思路混亂哂

我係檢舉佢仇恨言論，然後ig話不乎合

邊個話唔容許第二種聲音
你要講咪細聲講 又要高調又要公開講
唔撚屌得咪對牆講囉

學下尊重人，包容其他人，真正民主社會需要唔同聲音，自由表達意見，滅聲趕盡殺絕同中共有咩分別

唔批鬥就係藍絲

呢個po咁撚多狗嘅？

留意返個ig有好多黑警留言/讚好
可能有助老豆搵仔

紅字幾型
本身唔多覆post ga
但見咁雙重標準就講兩句
可以有宣傳示威既post但唔可有宣傳警察or支持送中既post
中共未接管就咁冇言論自由
都幾矛盾

靚？邊忽靚啊 睇過？

留嚟做database

無話唔俾你講
但你講完唔俾人屌得？
咁你都無俾人自由發表意見既機會喎
同中共有乜分別？

插畫師真係易做 咁低質都有

中共：係中國要民主咪細細聲講，唔好咁高調，公開，否則全部收皮

瞳孔唔係圓形嘅
咩生物嚟

佢follow果幾個人全部警察黎

咪撚spin啦on9

你咪睇下上面堆連衛兵，想report到人收皮，咁叫俾人自由表達意見？古天樂唔出聲都俾你地追殺呀

lm

想diu

正面睇 我屌

咪撚理佢啦
又係呢D偽理性撚
個AC咁乾淨都知咩事啦

ed
reported

Follow果d係咪狗多？
老豆搵仔來源

一個係執法機構授權行使武力
一個係示威使用武力

講到良知我覺將個討論點拉得高尚左
我想講既係人人都有唔同信念
批評人 人身攻擊人 唔見得好高尚
意見不合就言語暴力 唔見得好有良知 好高尚

如果唔係佢post支槍相話要殺晒所有義士都幾難report到
你有言論自由 條友都有
明明話連儂牆包容所有言論 係連登唔得咋嘛
人地係冇腦 但唔係犯法

臭雞

成陣大陸味,應該係收咗黑警好多錢,唔係點會做呢D咁唔搵錢嘅野,仲要係KEEP住做仲開埋ACC.話唔定仲係俾狗無限中緊都唔定.

咁你自己偏見啫
中國係拉要鎖 你依家講我地剩係屌下你
你要諗到咁嚴重我都無計

reported

真人版

哇屌 藍屍

娜娜你都啱兩個都不了啦

合理既武力正常啊
但你見到係合理咩？

請善用起底功能
條友又係D乾淨AC
知咩事啦

話佢係雞就係覺得佢靚女

你係咪on9呀

班藍屍都日日做撕紙狗, 撕人post啦

學佢地姐, 佢地先唔比人宣傳喎, 依加跟佢地做法又係度比你話呀?

但支持近日處理手法嘅警方
變相係支持緊暴力同極權
我明白唔同人可以有唔同立場
但立場背後代表打壓自由 支持呢啲立場咁又啱？

屌人唔緊要，不同政見係社會現象，集百家大成，最小俾機會人去表達，啱傾大家就傾多兩句，唔啱可以無視佢，聽下就算，去到趕盡殺絕，同中共有咩分別？report佢都係想佢收皮姐

藍屍日日話我地甲由 請問你又點睇呀

文宣方向: 求美國介入

多得你啲好同伴藍屍教

我地仲跟緊佢地學野咋

咁多野可以畫都要畫狗

打毅進仔，連登咪又係一致讚好，話抵死

屌 我都係咁話

有冇佢資料

Yup

快 d 交俾老豆搵仔

佢公開表達完比其他人屌完 秒刪人cm封鎖人
佢又接納人地意見咩
個個人有自己既做法睇法 從來無話要人強逼人地要行自己個套

佢返足24小時？無休息時間

我係一個唔將自己attach落一種意識形態既人
藍絲唔係我同伴
夢遊既都唔係

有個叫Lilian Loy

化左妝啲啲港女都係咁上下樣
你溝唔到姐

話我左膠都係咁講，大家互屌，堅持自己意見立場無所謂，兩邊互相抹黑唱衰係好常見既事.但滅聲，追殺，迫人表態，批鬥呢d行為好令人反感，繼達哥之後又多個古天樂，睇下下一個到邊位

全部 follower都係藍屍同警狗

老實講 好撚豬

又係你呢啲偽理性撚 唔該收收皮先啦
條女啲漫畫直情係妖魔化咗啲示威
好似第一張圖咁
你check人身份證
點解我唔可以check返你委任證
行使返市民權利好似有錯咁 都痴痴地線

都係個句啦五毛死全家

扭曲事實 所以report有咩問題？

佢份人冇教養 或者情緒管理麻麻
話人唔啱 自己啱 仲人身攻擊人 ego driven 都係一種錯 將自己既一套放諸四海
每人既經歷 背景 喜惡都唔同
了解自己既一套同其他人唔同而尊重同溝通先係交流
人身攻擊人純粹係內心欠缺愛

民主同自由唔係代表可以扭曲意思嘅
又用埋啲中共嘅技倆

有利你既時候 就同我講自由

究竟你係打手定憨直？呢類post 至少見幾十次，明明石沉仲要開

你呢啲扮偽理性撚仲反感

大佬人哋啲漫畫扭曲意思呀
宣揚錯誤嘅訊息
report又有啲咩問題？

以暴易暴
話香港冇法治但自己又唔係守護法治精神
冇話撕紙既正確
都係刑事毀壞
但見到唔用同一把寸去評論 米指出當中既荒謬

呢d女人真係要721元朗咁先得

大陸整容雞扮港女

上面又黎包容其他人聲音
支持黑警唔係政見唔同 係助紂為虐呀
係咪極權撚講野我都要尊重呀屌？

而家係個女畫家扭曲人意思
宣揚錯誤訊息
report又有啲咩問題呢

用番人哋個機制
起碼都好過啲藍絲動操撕人嘢呀

一睇就知係深圳整容雞
下巴做咩呀 生腫瘤呀？
整容雞好意思話自己靚女
Post張未割雙眼皮 未整下巴既相出黎呀
自卑到要整容既醜女
整完唔靚 仲要好重大陸雞味 好慘

D圖有咩錯誤訊息？扭曲D咩？

條女啲漫畫直情係妖魔化咗啲示威
好似第一張圖咁
你check人身份證
點解我唔可以check返你委任證
行使返市民權利好似有錯咁 都痴痴地線

上面覆咗你又扮睇唔到

屌佢老味一睇就知係大陸西

一個post話咩 警犬ig 佔 時停止更新
最舊個post學人教人煮野食 屌你老味 雞精 乜撚野叫雞精？

Sor 我應該真憨直。。。
你由得佢沉啦

唔該嗰啲偽理性撚收收皮先
搞清楚民主同自由
唔代表比人可以扭曲意思
宣揚錯誤嘅訊息
出示委任證又有啲咩問題？

用返個機制去投訴又有啲咩問題？
起碼唔似啲藍絲咁撕人野先啦

人地站係毅進立場去畫出來，表達緊現實發生既情況，咁樣就叫錯誤？一定要企係示威者一邊？咪又係講緊同一個問題，只准同路人，不准異己

隻隻字都明 但睇落又怪怪地

好多警犬留言，起底都慳番

檢舉佢就得 之前提過

Reported both!!

你隻死文盲睇下我講咩先啦

我用腳畫都靚過佢
係咪讀VA條差婆黎

咁嘅畫功都叫插畫師？

支那雞
Reported

屌啲對話波波好撚格硬
report到佢仆街

走啦無人想睇呀

我屌 push

唔係條女畫架咩

唔怪得啲相要遮遮掩掩啦
原來全相係泰國人妖
好慘呀 去深圳執完一大輪眼耳口鼻
再P相 P到瞳孔移晒位
但都仲係成個泰國人妖咁
仲自稱自己係美少女
好醜樣呀你 照多啲鏡望清楚自己咩樣啦
建議你再去多轉深圳大執

見佢ig follow嗰9個都好似警犬樣

狗乸

住西鐘下次比人打咪撚喊
警察 = 黑社會
你畫緊黑社會

支那樣、好㭍

好多狗follow佢

最後一句 咪撚再推

要推就同我推文宣 推有意義既文章 推被告暴動人仕既宣言

警隊洗乜晒咁多錢買水炮車呀
派你一個落前線都嚇走晒啲示威者啦

省返啲錢比你去深圳整容好過啦

佢私人ig follow嘅都係狗，全部private

又係d小學雞插畫
依家真係阿豬阿狗都可以做插畫師

副con移位

有10分1 like都偷笑
大陸雞淘寶買like可能會有折

同埋冇人話你靚呀大陸雞 你同企街個啲北姑雞一樣㗎咋

禁入去見到邊個朋友follow就知咩事啦

只露半邊面 但啲蝗味都湧哂出mon咁滯

廢物利用呀
老豆搵仔要善用公開資訊呀

同考英文reading 時一樣

Agger

hi支那雞終於見到你

佢好似係警察呢！

做乜鳩
那來的自信

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」
「吾今日死無餘憾，國事成不成，自有同志者在。」
- 林覺民 ，1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 ，2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

同英文好叻嘅jm講野異曲同工
今次我係依套movie入面會飾演一個killer

所以要直接report

經過721 之後都覺得撐警/反警只係政見唔同
而唔係按照基本人性同良知去思考
我都幾戥你老母可悲 垃圾

report咗

啲人有晒agenda係到扮中立都唔見得高啦

唔撚知醜
哪來的自信

撳入去睇下
睇下有咩fd follow
得四個，就係四隻狗

比過幾多個白衫警犬屌？

屌我都係 得唯一一隻狗有follow
係咪畀班狗自己係到打飛機

成人提住自己係靚女, 叫人稱呼佢做靚女, 真係靚女唔會咁做, 因為平時都比人叫慣, 唔需要再去索求, 更加唔會遮樣+厚妝+美顏+P圖, 根本係一個attention whore

D畫柒撚到咁都叫插畫師

上星期用過兩個account留言，俾佢block晒啦

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

個陣大陸味出晒嚟

唔駛問又係男友/屋企你係黑警盲撐，正垃圾自已申請比狗屌，樣都唔敢貼曬出黎，哪來的自信呀臭雞，妳全家落地獄多得妳唔少

好撚嘔心，天然獨立生長小下巴？
無錢整容就儲下錢先喇臭雞

好撚大陸feel囉 返返去做北姑啦

臭閪

支那雞樣 同我講係香港人?

Done

已檢舉 thanks
大家請檢舉到佢ig被lock thanks

尊重異見人士

收皮

隻手指肥撚到
又係p圖肥閪

屌 無得留言了

真係香港人黎？完全唔似

最癲係佢話自己靚女 所以人地先話佢雞

認真，條女個樣同佢劃果D晝，一樣咁靚。。。(佢劃畫真係幾有天份)

dllm 人造人、
大陸西

那來的自信 臭雞

好似係扮狗乸搏人follow

7到

垃圾雞

大陸畫家因為將中國人畫成豬而畀人拉左
香港畫家因為畫支持警察嘅圖而畀人批鬥

個樣唔錯，唔好呃自己。可惜佢弱智，黑警都撐。

吊佢老母

自己讚自己

支那整容臭雞

撚有人話你似網紅
慳d啦
屙篤尿照下自己個撚樣
話你似大陸雞咋

突破盲腸

咁都叫唔錯？對con大撚到冇眼白
個妝厚撚到擦水泥上面咁
遮樣遮到咁
豬西都變女神啦

個樣好撚支那

整容G

大戰過啲藍絲點知俾佢block撚咗

p撚到瞳孔都彎埋

我覺得還好啦。邊條女唔厚妝吖而家。

但個重點係佢係智障，如果有兄弟有愛心，可以調教下佢。

如果有道理既 點解要熄左留言？

1300個followers平時啲post有200幾like咁多
畫畫果個仲離譜，5000followers有成千個like

整容閪

黑警肉便器

推，8月5香港人罷工

肯定係新移民雙飛單飛

Report 佢咩？

自打嘴巴

啲留言先係重點，好多人支持架，千祈唔好Send 俾搵老豆老母

6月咪po過一次囉
Stop making stupid people famous

靚女d?

個傻閪咁又遮住塊面影相
身有屎呀？

成個大陸妹咁

呢條女比狗屌

推到佢仆街

倒貼都不了

85大罷工

Report左先啦

死臭雞

係女都覺得佢d相好假濃妝好難定靚唔靚 但個心一定唔靚

話自己靚女

揸身份證原意係揸偷渡
外國冇人帶身份證出街
比人當豬養 自己都以為自己係豬

好膠

舉報

支那雞想比狗屌.

已舉報

300蚊一Q都唔屌，整容雞

d粉屍一係就終極深藍絲一係就係d狗公味極濃嘅癡漢
睇d icon就知有幾反感
自己自拍就每張相都用馬賽克遮撚住個閪嘴 filter 較曬去+100以為好白都仲係遮唔到三醜
口口聲聲話d插畫係被其他人都了解下黑警 但永遠淨美化佢地一面 埋沒良知去話有幾慘幾好咁 唔撚畫埋點圍毆示威者？

撐警果d個樣都k型d

有冇人可以將D精改返做白色?

dont make stupid people famous

睇你打既字 就知你層次去到邊

一睇就知係大陸西啦！扮咩撚野香港人！
只有大陸西先會中意整容整到咁西樣
個d大陸抖音網紅個個都係同一樣樣

整完容都係咁既樣
你屌埋我個份

大陸蝗樣喎

港豬女? 你肯定?

呢張佢想表達咩野?

大陸閪

有無插畫家畫下香港警察
轉豬頭狗頭 教育下一代

其實你喺度講緊啲咩？唔明

整容樣

這麼醜的妞

好醜樣

畫畫果條友先係差佬
post自己條女扮女警搏多d follower

屌企撚開啦臭閪
畫D畫咁撚核突都好吹捧自己
上色又柒
你係咁撚有骨氣就咪抄日漫風啦
支那臭閪

公道講句 我諗唔到經過咗元朗單野 大細超咁捉人 加埋阻礙記者採訪 d警察仲可以點令我地相信 但同時
我希望佢地回頭是岸 唔好為咗份工做政府既擋箭牌 唔好成為賣港既一員 我愛香港人

恐怖樣

好撚樣衰喎屌 之前討論過 身邊啲男性朋友最憎呢款大陸整容呀姐樣
條女那來的自信

乜9野事...自稱靚女

有無人起到條女底

真人

蠢西

又真係靚

我就唔屌了，法官大人

成大陣雞味

85罷工

屌 嚇親我

你屌埋佢

腦殘

連儂牆個張…老實講你寫支持犬犬寫完貼囉又唔會撕你既，因為『我不同意你的觀點，但我誓死捍衛你說話的權利』。但你做撕紙王就後果自負

第二張…我撚知你係咪冒警呀？你便衣著件police背心話係就係呀？意大利有個牌子叫883police，係咪我著咗就係犬犬呀？

自信癌末期

祝佢俾狗屌

屌你天子尋龍隻蜥蜴妖咁

法官大人我唔屌了

please report

除咗推Po 仲有野可以做嫁
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

P圖+整容
大陸雞，不了

支拿雞

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

咁撚樣既話叫插畫師 咪撚再侮辱artist好冇

點解班狗成日都覺得自己好撚有錢然後周圍吠

佢地仲未認清自己只係condom

佢jm9

完全唔撚知佢啲hashtag關乜撚嘢事做乜鳩

好撚大陣大陸雞味

支那雞樣...
摺埋啦佢

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

祝佢全家生癌

狗嫂？
冇用架 畫埋呢啲畫都唔會改變到啲狗係過街老鼠的形象

垃撚圾ig

ji miao zhkng幾秒鐘嘅事

100% 北姑

我見到佢話自己靚真係想嘔

冇咗了？

on9過蔣麗芸FB d post

齊檢齊舉

屌都唔想屌佢，字都唔識打
回覆啊，復乜撚嘢

警察朋友真係有follow 笑左

我地試下投撐示威者遊人人士既稿 睇下佢畫d咩出黎

北味重撚到呢
屌你呢啲低等基因垃圾就咪撚黎香港

咩港女姐⋯擺明支那妹呢

你比佢block咗

佢個口做咩呀？撞鬼

港乜野豬擺明支那

留言都廢九事直接檢舉

十層filter加對眼重裝甲
你果然識食

本身唔識分對錯

黎自願成為連登大軍肉便器，都仲可以放你一馬

快撚啲去驗眼 中環事但搵個OL都好樣過件支那塑化雞

做咩啲相咁似毀左容嘅麥當勞叔叔

撐垃圾嘅人，自己都係垃圾，因為係同類

因為依個社會多垃圾
2萬幾都搵唔到 咪會比班狗睇唔起囉

屌唔怪得張張相又p又遮

屌 咁撚小氣㗎

善用起底功能
又睇tvb又開on9 post
你個腦先壞左？！

畫界之恥-

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

我會罷工

個咀上到個鼻 仲要打直生？

好人好者鍾意俾狗屌?

點解掩左半邊臉都有陣深圳河以北既腥味

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

屌 冇腦死臭雞 仲要咁樣衰 收皮啦

大陸人樣喎，飲得喜茶多

大陸西樣

整容大陸雞

乜原來佢地知架咩

D follower 集中一班黑警

屌呀，黑警之星個post消失咗？

好想同隻支那雞做愛好靚女呀

罷工